覺唔覺90年代香港三級片熱潮真係後無來者?

翁虹、李麗珍、葉玉卿、吳雪雯、邱淑貞..........
日本代表村上麗奈，台灣代表舒琪、徐若瑄，
每個都獨當一面，清純放蕩可愛有齊，
90年代有呢班女星肯演呢類電影真係覺得香港觀眾好幸福

徐若瑄

噚日睇我為卿狂見到片尾曹查理十幾分鐘激情肉搏村上麗奈睇到好肉緊,
三級片女演員嘅專業性真係好受低估

最正翁紅

李時珍

btw 近日有重製 班女粒LIN 更清楚

印象中邱淑貞冇真係露過點
仲有大個先知原來葉子楣都冇露過

3級??

全盛期李麗珍拍三級片正到仆街

以前呢啲女星露晒都好似唔太放蕩 eg 李麗珍 徐若瑄
反觀依家果啲o靚模網紅雖然仲有件under喺身但已經好重雞味撈味

對上一次肯露嘅係咪袁嘉敏

夏文汐、李麗珍、陳寶蓮

算係

李麗珍拍舒淇個套真係世界級

同班同學果三條女

玉女心經

咁真係要多謝王晶 王晶氹女除衫一流

植敬雯係燈草和尚係咪三點畢露

佢個女呢？
幾時做雞呀
幾時報應

聽到個名都扯扯地

徐若瑄有拍過港產三級？

天使系列算唔算？
Btw佢粒lin好撚柒正

赤裸天使

但佢乳雲大過五蚊銀

豆豆

岩岩出世 ?

彭丹之後好似後繼無人

有冇得睇翻

講咁耐得一張圖

問下你老豆套戲係唔係講廣東話先啦

又冇圖又冇link 純文字討論幾有學術意義

呢兩個如果係呢個年代出道同露咪一樣畀人話雞

唯一露而唔會比人話雞嘅我諗得湯唯一個

Hello 無圖？

有冇巴打記得古仔同eason套豪情？ 果陣小五定小六同學介紹睇，連續睇咗幾次 啲劇情對白到而家仲記得

以及所有荷里活或歐洲片除過既女星
文化差異真可怕

如果搞返個港產三級片 netflix 就正
依家瑙拍都冇戲院上
但做網上市場就真係 Netflix and Chill

屌 純文字討論

仲有鍾麗緹

屌你老母又係純文字討論

以前啲人既道德標準係咪冇而家咁仆街，即係睇撚完人全相跟住係咁話人cheap又雞又乘，好虛偽
最近個袁嘉敏本來好有潛質好似以前既脫星咁大紅大紫，但係拍完一部就收山
究竟係王晶tum撚完佢除，就比啲重口味角色佢做都冇心捧人攪到佢冇癮走定係傳媒既道德審判同標籤令佢意興闌珊？
真係好可惜佢唔再拍

以前咪一樣仆街
袁嘉敏套嘢脫完都冇乜迴響, 唔再拍都好正常啫

佢同梁敏儀早就應該脫，等到冇人想睇果陣先嚟脫嘥鳩晒

都仲j得落嘅
講真班道德撚有得你j咪j囉, 成班三姑六婆講咁多閒言閒語做乜, 又唔係叫你同佢過人世

.. Bzzx.. zx。。，。。。。。 x。月。。x. Ewew淨。we

啱聽

講咁耐 一張lin圖都無

係可怕架，同港女認為只有鬼佬先有資格AA制一樣

肥龍 骨精強 果時睇到李丞責有份做覺得好神奇

冇人講鄭艷麗

記得熄細聲d先去片

唏噓

之前比人拍到係M記打工

葉子媚有露過ar

90年代香港電影最輝煌嘅時候，咩類型嘅片都好正

到而家都印象深刻 冇得頂

Fish

李麗珍 好多毛

左邊個個邊個黎？

舐佢D毛

植敬雯？

徐若瑄 真係好撚正

第3頁仲未有cap圖

好似話黃精鍾意邱淑貞所以無比佢露 但黃精自己就有睇過佢露點

當前排Lily James 有露點戲都俾香港傳媒講到佢好折墮咁時，就知喺香港講呢啲都晒鳩氣

冇，佢淨係露奶堅持唔露點

閪都屌過幾百回啦 睇點算係咩

係咪c ho奶完佢粒lin之後沉撚咗船？

我意思係佢casting就有得睇 觀眾就無份

楊思敏

李華月
睇到我眼都凸埋

嚇到鳩到縮